手汗撚平時會點處理社交問題

平時好驚同人有手部接觸 雖然人地話唔介意 但係本人通常都覺得好尷尬 莫講話同女仔拖手仔啦 真係比啲手汗玩謝
你平時又會點處理啊
利申：手汗撚

我都想處理到，但係唔得
睇過中醫又係冇用

同意 真係好L辛苦

推

無計

你地揾男女朋友點拖手 實比啲手汗搞到冇引

以前每日對手都多汗到滴出嚟，連架甩底都會勁濕，夏天就最嚴重

撞正要握手就仆街喇，要同人講自己有手汗唔握

好彩我另一半又冇野，有手汗嗰日佢就捉實我手臂囉

但係有時候唔知點解會無手汗，一緊張少少即刻好似洗完手咁

有冇試過飲少啲水？同埋我做多左劇烈運動之後，手汗都少左

咪係，渣住張紙巾幾秒鐘就即刻濕曬

濕到連睇書都唔夠膽

冇 都係咁過 冬天冇乜嘢 夏天就gg

其實係唔係得緊張先會有

唔係啦，一起身都已經流緊手汗

已經習慣晒

聽得多對方講：乜你隻手咁濕既

： 係呀，我手汗多嘛

都唔會好尷尬

唉 我仲讀緊書 一遇到社團活動 要拖手玩就67 玩又唔係 唔玩又唔係

你試下做多啲運動，跑步游水踩車之類，或者朝早沖涼加開大冷氣

不過突發性流手汗就幫你唔到

+1 問過中醫師 佢話我汗腺主要係手同腳 我平時唔緊張都有啲 我係中意玩高空 刺激既game 一去到 隻手有啲比針吉既feel 我就知啲手汗又黎了同埋一緊張就可以整濕張紙巾

我本身都暗瘡肌 一定要飲大量水 我平時就會做重訓lor 但係我唔覺有少到

但針吉嗰種感覺好正

要做出汗多嗰啲運動啊

咁你又大獲啲 我覺得手汗可以控制佢 盡量令自己唔緊張 但應該好難做到